點解林子健截到的士唔直接去最近警署或醫院？

任何正常人, 被綁架獲釋, 滿身傷, 又上到的士,
都會直接去警署或醫院
係諗都唔使諗既本能黎掛?

佢中廿幾釘仲慢慢等10個鐘去開記者會？

林子健否認改口供 被擄後回家聽太太話洗衫

民主黨成員林子健聲稱，日前在旺角被兩名操普通話男子迷暈擄走並施以酷刑，但事後卻無即時報警或到醫院求診，令事件疑點重重。林子健今早(13日)在Facebook上解畫，否認自己改口供，亦有詳細講述到旺角時的經過，甚至指自己感到「好大壓力」，稱：「我會收聲㗎喇。」

林子健在片段中多次重申，自己沒有改口供，指警方又指自己與傳媒在溝通上有誤解。他透露，當日自己在下午1時多、2時左右於旺角銀行中心下車，並在附近一帶逛街，包括樓上波衫店。他表示，在逛過樓上波衫店後並沒有直接到事發現場，途中曾到旺角信和中心對面的快餐店洗手間。他重申，自己沒有改口供，是在油麻地被擄走。

回應有關從沙灘回程後，曾到餐廳吃飯、以及回家後隨即浸洗衣服等言論，林子健表示，自己平日只會吃兩餐，因被擄後感到肚餓，下的士的地點附近有快餐店，因此下車後購買兩個魚柳包吃，及後回家。至於浸洗衣服，他表示，自己身上帶有鹹水、沙石等，衣物亦滲出臭味，因此回家後在沙發躺了一會，然後聽從太太的建議，浸洗衣物和洗澡。

林子健透露，當時第一時間沒有打算報警，只想起民主黨創黨成員李柱銘和該黨前立法會議員何俊仁，並認為事件與政治有關。他表示，自己原定打算看私家醫生拔釘，家人亦反對他開記者會和報警，但最後經李、何二人的游說後才召開記者會。他亦透露，家人反對他公開曾傳給李、何的相片。

事件發生後，林子健表示感到很大壓力和恐懼，他稱：「有得走聽日我都想走。」他指，只想平平安安，到美國讀書也是早於年初已計劃好，並非事後才決定。他續指，以後不會高調參與政治活動，包括批評教會，又指自己「唔玩依個遊戲喇」，但他表示不會退出民主黨，因黨是其成長的地方，以及尊重黨內成員，故仍會留在黨，但不會參與黨內的選舉。

不會退出民主黨！

有無人覺得似黃蓋苦肉計做臥底？

周瑜同黃蓋夾埋, 周瑜公開打到黃蓋半死,
然後黃蓋去曹操處詐降, 實際係做臥底
燒曹操船時, 曹操以為黃蓋係自己人黎

先知